召喚日本巴絲或者用開twitter巴絲或者日本有朋友巴絲 麻煩推廣條片出去

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

PUSH